# RECAP

## 1

Les TP ne sont pas tous rendus, ils ont pas le bon format (js) et ils ne sont pas juste : 4 points

Les fichiers étant pas en JS je peux pas appliquer le barème de 8 points

Total: 4

## 2

Pas de travail rendu : 0
